點睇konosuba跟BD送隻game

就咁睇我覺得好玩過mighty no. 9

我幾期待架

畫面幾好幾流暢
有技能又有育成系統
單獨拎黎賣應該都得

拎mighty no.9呢d垃圾黎比
緊係乜屎都好過佢

洛克人咁

係洛克人x 囉

睇班聲優玩果陣好好笑
明明本來無語音對白都有聲

有冇link

原來之前仲有隻RPG

Explosion

嗰隻我成日以為係同人game
後尾先知原來係官方出

推返上黎先

仲會有射擊GAME